睇戲/睇劇學識嘅冷知識

我先
飛機要逆風飛先飛得好 （衝上雲霄）

飛機要逆風飛先飛得好 （衝上雲霄）

飛機順風飛係唔會飛得好 （衝上雲霄2）

一班人去BBQ即係佢地準備收皮

飛機冇逆風飛係唔會飛得好 （衝上雲霄）